手足們 係時候返歸喇！！！

頭先經過夏愨道仲有好撚多人 愈黎愈夜 早散早著 衝擊既一撚定係鬼
今日絕對係要和平 無分和勇

地方的熱水爐需要愛的操作，沖完涼爽撚死你啊

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

推

金鐘走，唔好衰收尾

Tui

番屋企

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

返屋企喇 831再撚狗啦

手足們 返歸食宵夜喇

返屋企屌警嫂啦喂

今日唔守呀，返屋企沖涼啦

番屋企番屋企番屋企
一齊走
記得沖個熱水沖呀～～

你肯走同叫人走，今日就贏

返屋企打丁喇

721 811

一齊走 一齊走

勇武手足們
今日就交比和理非
快啲番去休息一下
Be water